［再開多次］中聯辦國慶晚宴日期地點

25號係北角富臨
26號唔肯定係咪太子倫敦
求fc
source from被安排到現場fing旗朋友

推一推 不過唔知會唔會再轉場

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

千其唔好玩消防鐘

pish

有冇人有興趣

你會唔會自爆你朋友太多野

唔知呢

又北角又富臨，佢哋真識揀

未fc 想揾人證實確切資料

會唔會阿呢啲垃圾地方

推

中聯辦點會呀？
去都去中國銀行頂樓，點會去街邊檔

好似好熟咁 有冇消息 我都係嚟求證咋

睇新聞都有講啦，點會晚宴去街邊舖。

如果無記錯，2000年前好興去灣仔regent

但唔可以排除呢個可能性喎 今時唔同往日
我證明唔到 因為唔係我本人會係現場
但比消息嘅係我值得信嘅人

WoW

先唔好計其他，
北角富臨我去過，未改富臨時去多啲添，改咗之後成日做啲支團生意，食物質量好差吓，只喺夠cheap

佐敦倫敦個間未轉手之前都重食得落，轉咗又喺完全唔得。

咁撚差啲酒家中聯辦啲官要威要面點會去食？

另外，保安，呢兩間騎呢嘢全部喺啲大街大巷度，去食喺鬼到知裹便有官喺度食啦。如果有成隊G4喺出面。

我唔懷疑你啲source, 但經驗加邏輯話俾我聽無可能。

推左先 睇下有無人比到更多資料